Задача: Есть главный экран ,сверху экрана находится в ряд три чекбокса (R,G,B)

Под ними есть некий слой занимающий всю оставшуюся часть экрана. 

По нажатию на один из чекбоксов в этот слой должен добавляться один из трех фрагментов, у каждого из фрагментов (соответвенно чекбоксу) задник должен быть красного, зеленого или синего цвета с 50% прозрачностью. Если пользователь убирает галочку, то фрагмент так же должен покидать экран.

По нажатию на кнопку Back, фрагменты должны удаляться с экрана в том порядке,в котором пользователь выбирал чекбоксы (выбранные чекбоксы так же должны переходить в невыбранное состояние).

Цель задачи: манипулирование фрагментами с помощью транзакций.  


https://www.youtube.com/watch?v=k3IT-IJ0J98&list=PLWz5rJ2EKKc8jQTUYvIfqA9lMvSGQWtte&index=14

https://developer.android.com/guide/components/fragments.html